白宮：除非美國與中國在3月1日前達成令人滿意的結果，否則美國將調高關稅。

美中貿易談判拚大和解 川普：3月1日硬期限
中央社 · 463人追蹤
The Central News Agency 中央通訊社6 小時前
（中央社華盛頓31日綜合外電報導）白宮今天說，美國總統川普將3月1日視為與中國達成貿易協議的「硬期限」，屆時雙方若未達成協議，美國將上調中國商品的進口關稅。

路透社報導，美中官員展開為期兩天的貿易會談後，白宮表示：「川普總統重申，在布宜諾斯艾利斯（Buenos Aires）達成的90天進程就是代表硬期限，除非美國與中國在3月1日前達成令人滿意的結果，否則美國將調高關稅。」（譯者：劉文瑜/核稿：盧映孜）1080201

美帝調高關稅，鄰國已成最大贏家

my fd

侵侵玩到支支頭暈

即係有滿意結果 稅都係會繼續收

習種比人咁樣玩

原本都加緊架 只係再重D

五毛潛晒水
想搵兩蚊都咁難

佢哋唔使潛水，就同一件事開個標題寫「如果中國令美國滿意，特朗普將會停止貿易戰」，然後又話侵粉乜乜柒柒

班五毛J來J去都係「如果」、「有消息指」、「若然屬實」